(重新po)*突發!!* 發夢13號旺角有free hug

最近，社會有好多鬱悶的氣氛，作為同路人，我哋好明白大家的感受，所以想為大家打打氣，就發夢搞個free hug活動，當日除咗有free hug，仲會派傳單同傾談服務 (自行決定)

雖然作用未必好大，但我哋覺得覺得擁抱勝過千言萬語!

發夢宗旨
我地嘅宗旨係需要得到雙方同意先可以free hug
如有一方不同意，可拒絕
盡量同性free hug，以免不必要的衝突
切記要安全至上

時間: 7月13號2:30-6:00
地點: 旺角行人天橋
集合時間: 下午2:00 旺角B出大堂

發夢抱抱備註

- 如怕羞或被影，建議戴個口罩
- 背囊或大容量的袋 (裝水，衣物，傳單)
- 當日以純色輕便衣服為主
- 更換衣物 (方便活動完結時換，唔使着住件臭汗衫走)
(如有其他意見再加)

發夢抱抱注意

- 如有撐狗人士/狗圍或挑機，盡量勿理論，勿口角
- 有唔對路就走為上着轉地方繼續
(保護絲打優先，絲打走先)

支持
留名跟進

自推

推

同性

hug你老母咩 又搞埋哂啲on9野

gay

同傾談服務 (自行決定) ？
仲有咩服務？

需要的話可以傾談下

U mean Ml bj ?

其實有乜問題 唔鐘意咪唔好去